應唔應該俾消防車放行？

狗成日call消防滅火，我地應唔應該放行？

No

應該

不應該

唔應該

睇情況

應該
暫時未試過用消防做cover 衝入拉人
如果發生再討論

難聽啲講 五個部隊入面
得入境海關有人行出黎，仲要比人拉埋停職
其他部門影都無
你覺得佢地黃定藍多

商品說明

出版社：日閱堂出版社

作者：鄧翼群

ISBN: 978-988-8135-53-0

推唔到

你件垃圾就收皮先